我覺得脆香雞翼咁好食個辣醬佔7分

全靠個醬先咁好食
次次一定叫多幾包醬
就咁食先最撚好食

利申：每次叫4包

我都4包
1隻1包

ching識貨

乜都唔點 原汁原味最正 thanks

原味都好撚正囉

原味好乾

新鮮出爐既脆香雞翼屌打啦唔撚識食
熱辣辣，雞油係中間流出黎，仲可以見到出煙
雞肉仲保持到有肉汁滑口
適中既辣味更加刺激到味覺

加佐個醬，一黎溫度低佐，二黎擋佐雞味
如果唔係為佐d 已經唔熱雞翼冇咁難食
落泰式辣醬根本就只係為佐食個軟骨

不過依加多數都整定，好小搵到好食既雞翼

但係冇味

宜家點好似越黎越難食咁
以前啲雞翼好重口味
宜家勁淡口 好似冇咩味咁

屌 冇正評

你條脷有問題

你條撚有問題？_？

好多脂肪, 唔好食呀

屌 有冇正評

識食一定係拎幼鹽嚟食前瀋少少吊一吊味
包醬留嚟點薯條

其實你地有冇試過咬一口之後聞一聞舊雞翼D肉
有陣味

我果時問過仲返緊老麥既同學，
佢話D係雪櫃仲未解凍就直接丟落去炸

所以會有陣味

終於有正評..

屌

脆香雞翼包餐

識食一定唔會點野

不嬲都唔會解凍 一路雪住

冇同道中人

一隻雞翼一包醬
然後醬連肉一口過咬哂佢
正到噴精